好多狗鐵閘口 有職員把守

係唔係怕人跳閘 大埔墟每個閘都有兩個

推

跳完 即刻跑走